[制裁紅媒] 禁止 CCTVB 採訪

多謝巴打成功推到 foodpanda 唔再係 CCTVB 落廣告
接下黎，除左繼續向係 CCTVB 落廣告既公司施壓
仲要向係 CCTVB 做新聞部既人施壓

不過我地都明，有 d 人可能真係要養家，好難一下子唔撈
所以，我地可以阻住 CCTVB 採訪
例如今日就有巴打叫停架車然後將車身噴白

架車比人阻住左，記者採訪唔到，上頭都唔可以講咩

如果佢地連 CCTVB 採訪車都唔出
就一齊再諗

記協話咩妨礙新聞自由都唔撚理
除非記協你有方法令 CCTVB 唔再亂報新聞呃 9 香港人

已經裝左佢個直播app，預備聽日捉cctvb派出既鬼

自推

推推推推推

認同請分享